劉鳴煒︰派錢不能解決問題，不是所有問題可用錢解決。

【Now新聞台】青年事務委員會完成香港青年發展策略公眾參與的報告書，主席劉鳴煒表示，報告如實反映青年人在就業和置業等各方面的意見。被問到很多青年覺得未能受惠於政府的政策，包括預算案的派糖措施，劉鳴煒認為不是所有問題可用錢解決。

政務司司長張建宗亦有出席委員會會議，他說早前推出的青年委員自薦試行計劃極之成功，質素非常高，令他對青年人改觀，而今次報告書將成為未來成立的青年發展委員會的工作基礎。

佢係咪講緊自己呀

每次一有中產或以上既人講依句出黎真係想衝埋去打佢地一鑊

係佢階層就無錯
煩既野唔會係錢既問題

你願唔願意去少啲旅行

係呀 屌你老母臭閪
出3糧就解決到貧富問題

垃圾二世祖

又係離地偉

on9仔

無錢咩問題都解決唔到呀
垃圾二世祖

終於知道自己老豆既難處

全香港最冇資格講呢句說話既人正係佢

講咗當然冇講，阿媽係女人，其實若然冇建設性言論不如收嗲，無謂比人屌啦

其實人人都知解決唔到問題，但人人都想有筆意外之財開心下姐

唔係所有問題都可以用錢解決

但政府拎住堆錢解決唔到任何問題

咁似牧師講野既，下一步係咪叫人信耶穌？

靠港共解決問題不如要錢好過

一個有錢仔講唔認為所有問題可用錢解決 真係好撚有說服力呀屌你

錢唔係萬能
但冇錢就萬萬不能

所有人返工為咗咩撚嘢呢？劉生？

我好認同劉先生嘅講法，不過如果佢能夠將佢啲錢俾晒我就至少可以解決到一半問題，另一半點解決我哋可以之後再諗吓。

這句話出自離地煒的口中真係特別有說服力

有多多錢都醫唔到個腦，佢明

若果佢夠膽唔帶保鏢，去天水圍或者深水埗當衆講呢番說話，應該比較有說服力

有錢佬d問題當然唔係用錢解決
窮人d問題就係用解決

真係好有說服力 咁撚有錢都解決唔到問題，咁問題一定好嚴重

關你屁事咩

而家華人置業恐怕唔係屬於姓劉嘅啦

劉生就係人辦
錢都唔可以解決佢無腦既問題

姓「金」？

屌你老母臭閪啦

有邊個可以解決
所有問題

對佢黎講,錢可以解決既就唔係問題
所以問題係唔可以用錢解決

白癡煒

大劉生著呢個智障仔真係

財政問題唔用錢解決用咩解決呀

錢唔係解決問題的方法

屌你老尾
派錢未必可以解決問題
你唔柒派更加咩問題都解決唔到

家陣人地出三糧
都唔知條數點撚樣計
狗官全部去死喇

劉嗚煒嘅存在 係唔可以用錢解決到嘅問題來

佢講少左句啫，但錢可以解決很多問題

食屎啦無你老豆你奶鞋底ja垃圾二世祖

條白痴仔又試出黎撚鳩我地

成日擺出一副高高在上既有錢仔姿態
得閑就批判下社會問題
好似想話你知: 其實我好貼地架
點知越講越離地自己仲要唔覺
最尾都係自high一番就縮返入老豆個屎眼
諗起都想嘔

真係好想當面問佢 有無試過糧尾得返幾舊水係銀行戶口驚捱唔到出糧
未撚試過咪撚係到講呢D廢話 仆街離地撚

有錢解決唔到所有問題
但冇錢就已經係一個問題

離地二世祖，我屌爆你老豆屎忽

有錢腎都換得呀 邊個話錢唔可以解決問題 問下你老豆喇

離地狗

咁點解派D唔派D
淨係派俾有錢人,綜援戶
咁又解決到咩問題
索性全部唔好派我條氣都順D